袁大帥係咪印證咗部分K11風水唔好既傳聞

成班專家都話K11唔得
可能真係風水唔得